{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047398",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "와우대관령한우"
    },
    "text": "江原特別自治道 平昌郡真富面に位置するワウは、250席余りの広い座席と現代的な韓屋で再解釈した外、内観を備えており、古風な感じを与えます。 トリップアドバイザーから平昌地域NO.1飲食店に選ばれ、NBCやCNNでも放送されたグローバル韓牛グルメ店として名を馳せました。 2021年のスポーツソウルでは「消費者満足大賞」を受賞しました。 韓牛は無抗生剤認証大関嶺韓牛と最も高い品質である1++(トゥプル)等級を使用し、膳立てやおかずに使われる材料は平昌700m高冷地野菜を主に使用します。 ワウの総括代表であるシム·グィウォン(Jean Shim)は健康教育学を専攻し、約30年間健康クックウェア事業を通じて健康料理法を開発し伝播してきました。 彼はワウ韓牛を通じて世界の人々の味覚を虜にする健康的な韓国料理を披露したいという熱望を持っています。 ワウは珍富ICロータリーを左折すると、左側に2階建ての韓屋の建物が見えます。 営業時間は毎日11:00~22:00で、年中無休です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワウはどこに位置していますか？",
            "answer": "ワウは江原特別自治道 平昌郡真富面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ワウはどのような座席を提供していますか？",
            "answer": "ワウは250席余りの広い座席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ワウの内観はどのような感じですか？",
            "answer": "ワウの内観は現代的な韓屋で再解釈された外観を備え、古風な感じを与えます。"
        },
        {
            "question": "ワウは何の賞を受賞しましたか？",
            "answer": "ワウはトリップアドバイザーから平昌地域NO.1飲食店に選ばれ、NBCやCNNでも放送されたグローバル韓牛グルメ店として名を馳せました。また、2021年のスポーツソウルでは「消費者満足大賞」を受賞しました。"
        },
        {
            "question": "ワウはどのような韓牛を使用していますか？",
            "answer": "ワウは無抗生剤認証大関嶺韓牛と1++(トゥプル)等級という最も高品質な韓牛を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ワウのおかずに使われる材料は何ですか？",
            "answer": "ワウのおかずには主に平昌700m高冷地野菜が使われています。"
        },
        {
            "question": "ワウの総括代表は誰ですか？",
            "answer": "ワウの総括代表はシム·グィウォン(Jean Shim)です。"
        },
        {
            "question": "ワウの総括代表は何を専攻していますか？",
            "answer": "ワウの総括代表は健康教育学を専攻しています。"
        },
        {
            "question": "ワウは何の健康料理法を開発しましたか？",
            "answer": "ワウの総括代表は約30年間健康クックウェア事業を通じて健康料理法を開発しました。"
        },
        {
            "question": "ワウはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ワウは健康的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ワウの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ワウの営業時間は毎日11:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "ワウは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ワウは年中無休です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 454
    }
}